「遍地開花」更多食環職員發聲，希望香港政府正視

代友post

致廣大的香港市民：

雖然我地講既嘢唔可以代表食環署，但係我地可以話比人知道食環署入面係有呢一把聲音存在。

對於早前元朗發生既事件，同為前線執法部門既我地，對白衫人士無差別既暴力行為給予譴責，對警察當天既行為感到失望，對事後話比人打既人抵死既人感到憤怒。

希望政府可以就此事件給予公眾一個讓人信服既交待同時設立獨立調查委員會以證明予公眾當天事件並不如大家所見之警黑勾結，而警察亦能展現出應有的專業精神。

公道自在人心。香港加油！

一群關心香港的食環職員上

Push

多謝

支持更多要求林鄭回應

蛇王 we connect

麻煩唔好再拉阿婆

大力推 仆街林鄭回應

推

推上去
遍地開花！

支持

拉鳩啲水貨客😂😂

推推推

愛香港, 香港向前走, 拉鳩水貨客

Push push

想入小販隊

唔叫你地做食環狗

反而唔見HI